{
  "language": "请选择语言",
  "login": {
    "title": "MixGo全控中心后台",
    "website": "MixGo官网",
    "app": "APP产品",
    "input_phone": "请输入邮箱或手机号码",
    "input_passwords": "请输入密码",
    "verificate_phone": "请输入用户名",
    "verificate_pass": "请输入密码",
    "verificate_account_pass": "请输入账号或者密码",
    "login": "登录",
    "loginout":"退出"
  },
  "footer": {
    "mixgo": "MIXGO",
    "desc1": "服务优势/使用条款/隐私政策",
    "desc2": "地址：新加披SJAKLSJDAKSJDLKAJSDLKAJSLDKAJSLKDJ",
    "desc3": "电话：1353767200",
    "desc4": "版权 2017 mixgo. 保留权利"
  },
  "alert":{
    "alert_delete": "Confirm delete",
    "alert_command": "Alert",
    "alert_success_delete_title": "Sucessfully deleted",
    "alert_fail_delete_title": "Failed to delete",
    "operate_success_title": "Sucessful operated",
    "operate_fail_title": "Failed to operate",
    "alert_success_title": "Success"
  },
  "Lastlogontime":"最后登录时间",
  "FileNum":"文件个数",

  "Ballot": {
    "Ballot Sequence Log": "抽取记录",
    "Ballot in process": "正在抽取",
    "Ballot Queue List": "选房顺序抽取",
    "Open Time": "开盘时间",
    "Developers": "开发商",
    "Balloted": "已抽取",
    "Pending Ballot": "待抽取",
    "Total Ballot Tickets": "总人数",
    "Start Ballot Draw": "开始抽取",
    "Stop Ballot": "停止抽取",
    "Auto Ballot": "自动抽取",
    "Setting": "设置",
    "No. Ballot Per Draw": "一次抽取人数",
    "min1 to max 5": "最大5个、最少1个"
  },
  "Appointment": {
    "Appointment Settings": "预约设置",
    "Appointment User List": "预约用户列表",
    "Appointment Date": "报名日期",
    "User-Name": "用户名称",
    "Appointment-Mobile": "电话",
    "Appointment-Status": "状态",
    "Appointmeng-Reserved": "正常",
    "Canceled": "取消",
    "Visited": "已到",
    "Pax": "参与人数",
    "Company": "参与公司",
    "Appointmeng-Agent": "中介",
    "Duration": "参与时间段",
    "Status Updating": "变更状态"
  }

}
